「似食咗毒品」警察向緬甸市民試槍後亢奮跳舞

今(28日)緬甸全國發起反軍事政變示威，多個城市發生死 傷 事件，包括土瓦(Dawei)地區最少5人死，60 多人受傷留院，數十名市民被帶走。
網上有當地市民拍到當地警察與軍人驅散示威者期間有警員推跌一名市民並向其頭部腳踢。
其後有數名警員向遠方民眾輪流「試槍」，其中一名警員擊中目標後，在旁數名警員「似食咗毒 品」亢奮跳舞並欲上前確認，後被同袍叫停，後退其間亦無理向天開槍，嚇倒旁側一名警員。

天下狗隻一樣黑

2019年黑狗都係咁

反社會人格
平時無機會顯現出黎

肯定吸晒毒

2019

支共手法

不過望落去佢地係跳過地下個欄多過TAKE左嘢